一人一個你依家先知係香港嘅品牌

磚：9gag , hypebeast, holga
個標題有啲1999

睇左都唔知

有冇得示範下點改

一人一個你而家先知係香港品牌嘅品牌

即刻開過個

呢個唔討論？

搬咗屋